<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE properties SYSTEM "http://java.sun.com/dtd/properties.dtd">
<properties>

<entry key="intimacion">
<![CDATA[

<html>
	<head>
		<title></title>
	</head>
	<body>
		<p style="text-align: right;">
			Concordia, _FECHA_</p>
		<p>
			Se&ntilde;or/a: _NOMBRE_COMPLETO_<br />
			Domicilio: _DOMICILIO_<br />
			PRESENTE</p>
		<p>
			Me dirijo a Ud. a fin de informarle que se encuentran deudas a su nombre por cr&eacute;ditos personales pendientes de pago, que habiendo vencido ampliamente el plazo de cumplimiento, INTIMO a Ud. por &Uacute;NICA VEZ a cancelar o refinanciar la deuda existente en el plazo perentorio de 48 hs. de recibida la presente, debiendo para ello ponerse en contacto a los Tel: 0345-154015592 / 0345-154015358 o dirigirse a la oficina en calle Coldaroli 175 de 16:30 a 20:30 hs.-<br />
			<br />
			Le recuerdo que en caso de continuar con su negativa en el cumplimiento de pago, el cobro del cr&eacute;dito ser&aacute; derivado a gesti&oacute;n judicial, lo que comprender&aacute; mayores gastos derivados de las acciones judiciales a iniciar, los que estar&aacute;n a su cargo.-<br />
			<br />
			Saludo a Ud. muy atentamente.-<br />
			CASH Servicios Financieros</p>
	</body>
</html>
]]>
</entry>

<entry key="invitacion">
<![CDATA[
<html>
	<head>
		<title></title>
	</head>
	<body>
		<p style="text-align: right;">
			Concordia, _FECHA_</p>
		<p>
			Se&ntilde;or/a: _NOMBRE_COMPLETO_<br />
			Domicilio: _DOMICILIO_<br />
			PRESENTE</p>
		<p>
			El motivo de la presente es invitarlo se acerque a nuestras oficinas en calle Coldaroli N&deg;175 de esta ciudad a los fines de poder arribar a un acuerdo atento a que seg&uacute;n nuestro sistema Ud. se encuentra atrasado con el cumplimiento de sus obligaciones.<br />
			<br />
			Esperamos su pronto contacto con nosotros una vez recibida la presente y de esta manera lograr una refinanciaci&oacute;n de los intereses devengados por la omisi&oacute;n de pago.<br />
			<br />
			Desde ya muchas gracias por su atenci&oacute;n.<br />
			<br />
			Saludo a Ud. muy atentamente.-<br />
			CASH Servicios Financieros</p>
	</body>
</html>

]]>
</entry>
</properties>